(冇圖) 好誇張 有冇人識呢條女

好似係ust business嘅

求ig

10

想屌

雞

假

個樣好正
但似打假波

Fake ball 8978

翻學姐 重暴露嗰啲雞

Nose都假假地

師姐

好過冇吖

個樣咁似key 上嘅

中同
幾肯定真波, 中一已經好誇張

...

好撚正
一定係俾男朋友由細揸到大

咁ig呢？

多圖ok?

正。。。

有冇fb ig
想問佢整左幾錢

見到真人既話真係唔知對眼放邊好

好越南feel

仆你個街 ig 啊

整左幾多錢

唔放啦
佢好純品, 一定爆喊....
淨係大場合先著到咁顛... 套衫老豆幫佢揀....

你老母仲純

假撚到對波

好似係tinder 見過，叫Christine

嘩我屌

你老母依DPOST次次唔夠一兩頁就會有中同出現

Lm

真係俾你瘋吹

明擺假ac 啦

屌你啦

中你老母個同

純品唔會咁擺pose啦

對波成個motiva形狀出晒黎

一個鐘得一張圖
連登垃9圾

我覺得真波都好 條波gap一定有化妝打陰影

收皮啦 ig呀

唔好用囉 ig呀

留明

lm

係好撚假

法官大人

似合成圖wo

+1

得一張圖

假樣假波屌唔落

Ig呢？

我條女嚟
細細個已經比我揸到大
同埋 條女都幾低b

條泰國人妖

似秦國人妖

快

假樣 假波
利申：屌

對波勁假 個鼻山根又高到痴左線 大佬整容錢都慳 整到一pat屎咁

好想屌

秦妹黎架戇鳩仔

呀屌你老母個post開左2個鐘
得啲人出黎認親認戚開同學會
就係無更多相同ig

wow

好正
成日覺得著呢啲衫好唔方便 人地好易hi到對波無阻隔地

有冇人覺得成幅相好假

成個人好似key上去咁

好似係泰妹嚟

如果係真都幾撚癲
學校annual din著到咁

LM

p

點睇都係越南/泰國人喇

$3000就足夠

ust開咩會開到叫隻雞去

ig: mookpichana

對奶真係

撚係

係呀柒頭

食撚過啦

屎

On9仔key 個background 落去

假架，佢一啲相個波有墨一啲就無墨

個胸係假嘅應該個樣應該有整過囉

食撚屎啦返大學仲要老竇幫佢揀衫？定係sugar daddy呀

對波好似p上去咁好蒙

整容+假波

去轉韓國大把ED人造人

屌做雞啦返咩鳩學

Key圖嚟架喎 嚇我唔到既

G

個樣同對波都似key圖
畫到有d假

屌key圖嚟嘅隻左手個位蒙撚到

你岩，唔怪得好似fb見過

似泰妹

泰妹？

點止似咁簡單

厄啦
真你老母
成個石頭形狀係度

個ig泰妹黎

Pichana Yoosuk，昵稱Mookpichana，泰國平面模特，畢業於泰國農業大學，英語專業科學碩士。

次po已完

平時又咁快手 而家得個2張

師兄有病記得睇醫生

你條仆街唔死都無用

真係泰國人嚟

合成圖

合成圖都信

洗唔洗咁博

秦國最鍾意整到呢type，不論男女，各位小心j錯

一睇就知假波

唔係話motiva冇咁假咩

假波，完！

翻你老母

你條賤種吹得就吹

假到...

依個Post一出 Tinder多左好多人用依張圖釣狗公

好撚似澳門啲酒店雞

一個畀中同講話佢好純
我竟然一張咁靚嘅圖意淫佢
我好衰 好想當面同佢道歉

冇圖冇ig
妳過妳係佢都得啦

對奶呢?

香港人黎架？
第一眼望如為整容泰妹黎

益下你

樣假波假, 擺明整容閪, 同啲大陸雞差唔多樣
利申:照屌

明知假波, 但估唔到真相係咁撚平

假架啲奶！

八字波

老竇邊有可能幫個女揀咁嘅衫

[url][/url]

屌啦中一星球大墊有幾多人識睇，咪似真囉
大個咗為咗連戲唔俾人知當年係墊出嚟咪隆
咁都好信

咁多連登仔係泰國人